屌你老味蘋果日報，咁樣都叫片？

屌你老味，入面條片得兩幅圖，加啲背景音樂，就咁樣都夠膽死整條片出黎？咁就30秒......

之前睇啦知邊個page
30秒嘅片15秒intro 10秒結尾
內容5秒都係show偷返嚟片
加句嘢係下面嗰啲呢

依條除咗個topic之後連字都無啊
我真係為咗聽佢個音樂咩